（突發）粉嶺現場手足大屌區議員 ：選你出黎信政府？屌你老母

現場區議員：政府話星期三會交代 暫時唔會再偷物資入邨 叫大家走

現場手足：今時今日仲信政府？我地走左又偷運咁點？屌你老母 選你出黎把撚呀

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

班議員太撚廢

點會話信政府

現場手足: 我地殺入邨 將佢地物資掉走佢

建制架粉嶺？

搵倉自己 keep 比香港人用！！！！！

林鄭講野都一時一樣啦
邊條傻尻區議員？

泛民區議員嗎

藍絲覺醒？

咩派系？

粉嶺係泛民嘅黃凱盈？

粉嶺大部分都係素人 加 白鴿黨

講得啱喎，夾手夾腳抬條專員落嚟啦

信政府一係無腦 一係建制

勇武藍絲好顛

民主派同素人，今次其他區民主派同素人都要知 鳩政府唔撚信得過 一定要即時交代 唔係就封路

區議員本身無權力

個區議員隨時唔係住本區

你地泛民咁多人都唔用合理武力抓起條專員 挷佢過嚟咪得

搶俾自己用。

唔係勇武
係生蕃

車公話信政府帶兵死硬

正確

新民主同盟=垃圾

黃凱盈白鴿黨

粉嶺今次相對更加民生（當然背後都係政治問題），議員好似要做啲野，但其實唔好做野可能更好，因為等開會的話，2邊唔討好。

無計只有自發守路,不過政府射幾粒TG咪又收檔

唉，爛泥

On9議員

販民不嬲垃圾架啦，第一日先知咩

泛民又現形
屌

自己人用

議員生性啲啦

販民

屌你老母白鴿黨

隔離ptu,班狗唔係自己都驚隔離營嘅話,一早tg

區議員都只可以喺體制入面出一分力
而家政府擺到明唔聽你講
區議員發揮唔到咩作用

只能說唔同角色 各有各做

封路封出啲，逼佢出黎講野啦，仲星期三
有種咪TG，打鳩村民囉

認同

唔撚好即刻退場 如果唔係團火好易冇
下次再吹雞又少啲人

星期三
等到粉嶺有確疹先交代？信佢都傻。

唔洗講出嚟, 便衣狗可能尾隨

當區區議員係民建聯溫和達

小心分化
當區區議員係新民主同盟....佢地啱啱先踢走劉國勳

區議員無實權架wo

相信黨
相信政府

係到玩分化

真 人血饅頭
叫人投佢 乜撚都做唔到

上頭落令D狗不敢反抗

推

agger

新民主同盟呢條肥仔

人生何在逞英雄
戇鳩鳩區議員

各有各做包括叫前線勇武散水信政府？

根本就夾手要政府封關

而家其實進退兩難 本身區議員冇權力
而家民政專員承諾左唔係星期三前搞任何野係比較易接受

當然政府係信唔撚過
轉個頭聽日聯同埋班防暴狗黎護送物資 吹佢唔脹

淨係想現場既人唔好再屌區議員
佢地都諗緊咩可行方法去做

咁政府唔做野 真係等到星期三
班街坊係到照企到星期三？

拎cam mon實出入位

咪撚傻啦信政府 星期三hea你 呢幾日就搬入去啦

Push

有民氣
唔迫封關
叫人走？

咪做緊囉 定係你想區議員有咩可以做到畀你

藍絲起來勇武吧

區議員企喺度做乜撚嘢呀do都叫唔到
真係戇鳩鳩 返屋企過年算吧啦

無人希望區議員做到啲咩呀
但你出黎叫大家信政府之後散水做乜鳩

好大機會, 住隔離開cam長影

佢縮埋咪得囉 關佢鳩事咩 出黎叫人散

繼續封條路
政府一清roadblock就一齊落場
叫各位街坊留意可疑人同埋狗隻

不過如果街坊精神狀態頂得到星期三
咁其實都ok

真係弱智, 唔知班手足諗起自己當初有份投票比佢地會作感想

但是某程度上反映咗靠呢班人去制度內抗爭真係死撚得

區議員如果係手足 唔好再叫市民信政府！！
由得街坊自由發揮好嗎？

咁你地想區議員點
一齊做勇武抬磚？
佢地咁做分分鐘議席都冇撚埋 到時建制班仆街又搵位入
佢地都只係傳達班仆街DO講嘅野
有冇叫大家唔好再停留 唔好再堵路？
選得入去喺體制就要喺體制反抗架啦
屌之前又唔諗下民賤聯班仆街有冇出過嚟
你睇下劉國勳死咗去邊

當區係新同盟，手足黎

扮下樣都要啦

唔通死守咩 佢講咗星期三會交代 到時無交代班怕死藍絲仲嬲 搞得大過今次

真係屌佢老母咪撚衝出嚟倒米啦！

佢地真係叫左散水 頭先話星期三傾
話咩有人再做野先再出黎

區議員帶頭扔汽油彈就最實際
一定係

邊可能頂到星期三？

很簡單
要官員親自落場唔帶防暴入去承諾唔將暉明邨做隔離邨
佢我哋就會暫緩塞路行動

搞左幾個鐘班防暴狗都未出現
班垃圾蝦後生仔就叻

6成黃
4成藍

防暴到場了

有幾多搶幾多，唔好幫襯賣港藥房

我宣佈： 封關行動，正式啟動！

唔撚係掛
我淨係聽到佢地話星期三會傾
佢地好似有叫過DO落嚟 但DO當你on99

屌佢叫人散水信政府
你就拉到極端 話唔可以要求人一齊做勇武

你係咪傻撚左？

出咗啦

打錯好多字

支持

含淚投票

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

我淨係聽到佢話星期三會傾
冇聽到佢叫人散水
梳

議員要講嘅嘢就講咗 其實正常人都唔好expect粉嶺居民會收貨或者退場 議員可以做嘅就係留低監察現場 班黑警出嚟搞事嘅話就保護啲居民

下屆byebye

講野仲建制過建制

香港金融業職工共同抗疫意見調查

藍絲大戰黑警

所以咪要返屋企休息 行第一個plan
應該學上面巴打講長開cam

政府最撚叻拖字缺
啲時間通常最後用左黎搞9手足

班狗到左啦

轉頭出撚埋防暴

黃絲先係勇武
藍屍係暴徒，因為佢地純粹係為個人利益出來，你估佢地真係咁大愛咩

就住就住唔講野同叫人散水中間仲有好大空間

監察可以而且歡迎 但唔可以叫散水

姐係塞路合法左啦?

笑撚死

比人講做偷野，丟撚咗去就啱

唔好拎黎自用

So?仲信政府？

同意 希望班議員醒目啦 知自己應該做咩唔應該做咩 可以點樣幫到居民

香港人要自救

做錯就要屌，先會有進步

藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警藍絲大戰黑警

真係唔知企完之後可以睇，到時擔心會變理大2.0

上車 上車 上車 叫狗咁叫

過左十一點一定放TG

岩la吊得好

Yes

lm

民建聯認同政府琴日嘅抗疫措施喎，快幫手村內宣傳，令佢哋永不翻身

政府最叻就係呃走你先，然後就偷偷動工
林鄭就係好例子

唔好助長老屎忽文化

你搵個人踢佢落黎容乜易
區議會過半數就得

咁暉明苑係藍定黃

你都唔係出黎幫政府傳話叫人散水啦⋯⋯

真係扣晒分，全世界睇住你俾居民屌柒

少少事又分化市民同區議員 拉

咁都小事

林奠？你一散佢就造鳩你

冇狗手足設路障
有狗手足退比藍絲守

咁你要諗如果係奶共狗會點

搬去警甴宿舍或者「一家人」陳健波屋企就問題解決啦！
又話好愛國，愛同胞！咪撚口行行大隻講，得把口鳩噏

抵屌

肥仔達今次一鋪清袋

區議員做得唔啱咪現場提下佢囉 係到屌佢有咩作用

選佢地出黎應該要監察

你今次唔屌柒佢佢地以後都係咁

手足好yeah

係都係現場屌啦 係依度屌條毛咩

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 27000

2 月 14 日到期, 欠 58000

討論區唔講得里野上黎做乜
現場一樣有人屌柒佢地

一個二，三十萬月薪gei官，同你講要過年休假吾得閒同你班居民傾

啱，
今次一定要推班藍絲出嚟！
等佢地一日都支持警察丫嗱？

飯民真係on lun 99

手足一定要鍚身0被捕
綠曱黎到即閃比藍絲對峙
一定要玩到有藍絲比狗拉為止

我真係屌係老母咁都少事
針唔拮到肉你條撚樣都唔撚知痛

咁呢樣我認同佢戇鳩

現場手足屌大力啲

不割

暉明邨仲未正式有人住

屌佢哋無用 佢哋北區連線只可以做制度內嘅嘢
各有各做 我哋自己做制度外嘅嘢

屌你老母 戇鳩仔 可能係我講得唔好 但我唔撚係話樓主搞分化 只係上面有人利用個po搞分化 自己望下啲留言先鳩吠啦 你個戇鳩撚樣死返出去

大屌區議員

點確定佢地係藍c？如果真手足，佢地就變condom喇，所以不要亂說為佳，總之對準暴政既，就係同路

（即時粉嶺）北區區議員為暉明隔離中心一事並不知情

羅庭德明明吹哂雞，又分化

係應該任何地方都要屌 你係黃嘅 選你出嚟逗人工係包埋反抗呢個政權架
fb 連登 tg twitter 現場 係唔可以比佢哋鬆懈同白逗人工
講埋呢啲鳩野 叫散水都得嘅

開會？到時民政專員起身咁點

冇權唔代表要叫人走做阻膠

其實 區議員講乜同做乜都無用。
因為政府一收聖旨就一定行動。 話知你市民點諗。
根本政府就係唔理民意，
區議會贏唔贏都唔會影響到政府。
因為區議員無權力

討論都唔撚比你共產黨黎？
大家理性討論唔撚得？
唔吊柒佢其他議員點會引以為鑑
選佢地出黎係expect 佢地會做野唔係當佢地佛咁供奉
做得好就讚，做得唔好就吊，就係咁簡單

去佢個page屌

屌班白票撚忍左咁耐
18區議員都做到野打哂佢地面搞到要潛水
今次有位入仲走哂出黎屌泛民無用咩

屌得好

屌你老母 我幾撚時有講過唔討論得依4隻大字 咪撚屈鳩人啦我只係問下有咩作用啫 咁你就解答咗我

啱

算啦 打和

正一垃圾

係度屌點會冇用
話晒比十八區選民同議員知應該點做

佢係擔心手足姐
驚黑警無啦啦發癲
可能個藉口用得衰啲

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

上面有人講咗個作用出嚟 接受

其實屌區議員做咩 如果係建制派 而家去緊旅行啦 仲出黎幫你調解咩

依啲真係要屌 容我提醒 區議會容許用傳閱方式通過文件

屌邊個議員？

唔啱就要屌㗎啦, 你又知我冇投票? 屌泛民就白票撚? 得你有投好撚威? 屌你老母

政府偷運野入去都係靠街坊自己發現, 做議員做到乜都唔知都算, 手足做嘢唔去幫手你老味走去幫政府講說話, 咁你做嘅同建制有乜撚野分別, 我選你出嚟做乜? 依家話自己係黃絲議員就大撚晒?

又要同建制比

溫和達係盛福
當區係新民主同盟林淑菁

個區議員唔識處理就唔好出聲出黎柒
仲係度幫政府拆彈維穩

借位

區議員都學緊

啱呀 所以要大大聲咁屌醒佢話比佢知咁做係錯

又係呢啲屎味咖喱定咖喱味屎問題

一件還一件，屌還屌
咁你講乜「靠呢班人去制度內抗爭真係死撚得」
問心佢地做到野個時你有冇出黎多謝佢地呀

小心被分化，被熱狗呀，教練

介紹返當區區議員俾大家認識下？
睇下邊個咁撚天真

屌柒佢就岩

依啲時候佢地都廢

同意

區議員做唔到野， 唔屌得

即刻有分化撚跳出嚟

在區議會政府果班民政專員定乜9幾咁串撚柒柒, 鍾意拉隊走就拉隊走，其實區議會唔需要做依個醜人，有咩就叫粉嶺果區個民政專員自己躝落黎講

唔做嘢選佢嚟做乜鳩呢請問

其實做得議員 即係想係制度內抗爭
你點要求佢做d 制度外既抗爭手法

我理撚得個區議員廢唔廢 總之唔係俾反民主派班少數狗做就得

我會同醫護一齊罷工

啱 好後悔自己無投建制

點解當政府連立法會議員加兩百萬人既和平請求都唔聽果陣, 會有人覺得區區區議員會有say

投完建制你連呢幾日唔運都無

你弱智就收皮啦

我講呢班人有乜錯呀, 上次九龍灣咪個潘任惠珍你又唔記得? 咪計對緊呢班當選完又唔做嘢嘅人

閱讀理解拎u仲要衝出嚟柒 定其實係你自己覺得所有區議員都唔做野, 所以先會咁對號入座

唔通有錯？運物資入去又係居民發現嘅，做隔離營又唔知個區議員有無份發現，依家你幫政府手勸人走？唔通佢覺得佢可以阻止政府將條邨變隔離營？

呢種情況你最低限度都揸下流灘啦, 認同你講法但呢條友唔洗幫佢洗白

唉，搞錯！

好醒

好似大亂鬥，打贏左佢會成為你一份子

仲等星期三，真係要等粉嶺有人感染先行動升級

咁你又無得要求咁多架啦 講真當初選佢9成都係唔俾建制入既姐 邊有咁多鄺神姐香港